如果真係要唱歌...

可唔可以唔好再唱今天我....

我地而家要唱既係比國外既傳媒聽

不如唱英文歌咪仲實際

例如: Imagine by John Lennon

咁起馬其他國家都明我地想表達啲咩丫

而家唱今天我， 咪又係得香港人先會明

Battle Symphony - Linkin Park

唔好太高估自己友

有冇啲熱門啲既

唱歌呢個行動就根本低能
依家要示威抗議 你估耶教感化世人咩
唔係話下下要暴動 但唱歌真係無用囉

I hear my battle symphony
All the world in front of me

好撚熱血

我話如果真係要姐
因為可以當做一個宣傳另到其他國家起馬聽得明先而家，琴日我問我個英國朋友 佢都話英國果邊既新聞冇想像中咁大

你唱其他歌佢可以趕你
只有宗教佢無你符